林柏特：沙拿傷出不怪拉莫斯

在舉世矚目的歐聯決賽中，利物浦1-3輸給皇馬。這場比賽中的一大轉折點是沙拿傷退，很多球迷將拉莫斯視為罪魁禍首，這到底是對嗎？

賽後，前車路士球星林柏特對沙拿和拉莫斯的身體接觸進行瞭解析，他表示：「責怪拉莫斯是不公平，我不認為這應該怪拉莫斯。拉莫斯做了任何防守球員都會做的事情，這種時候放誰去防都會有身體接觸，任何人都會把胳膊扯在一起，只是沙拿倒地時很不幸而已。」

當沙拿受傷後，有網民指出拉莫斯微笑，並和一名助手一起大笑，但前曼聯後衛里奧費迪南卻不認為拉莫斯此舉有特別意味。里奧費迪南表示：「我不會將沙拿受傷和拉莫斯笑聯繫在一起，從專業角度講，我認為拉莫斯的那次防守做得很好，我不認為他有傷害沙拿的想法。」

這場比賽中，沙拿在和拉莫斯身體接觸後，最終因傷提前下場，這讓利物浦的戰力受到很大影響。

利迷：林伯特識撚踢波

利迷：軌鏝名宿一定逼害我利

認真一問
利記名宿賽後有冇出過聲？

唔敢出聲啦 講真話之後仲邊有名宿做

真係拉膠特登整傷佢呀,沙拿同高普屌到拉膠死全家啦,邊會唔出聲呀

係咪得香港猁先咁撚怨婦

駁唔到

點解全世界都唔放過痢？

點解猁唔放過全世界

N 年街場經驗既連登仔表示 :「不同意 , 擺明係全世界迫害沙拿」

要問下利名宿奧雲

因為痢迷係世界中心

因為猁既世界觀入面唔係猁就係獌

剩係識怨 仲未肯面對現實
開口埋口就叫人死全家
自己龍都唔放過 #YNWA
肉酸到

樓主體量下啦,啲鍠haters如果唔啫住呢野黎講今年冇野賴咖喇

紅色永遠只屬於痢

請用痢支持沙拿受傷

好同意

只有香港球迷先有資格評論

拉莫斯坐監

理性討論

皇馬球迷：有林伯費迪南撐腰 拉莫斯就是真君子

你又唔係利迷緊係唔怪

見到拉莫狗條傻閪由噚晩完場叫春叫到而家就覺得好好笑

大紅字就有道理？
淨係見到你吠足成晚 柒足成晩
白撚痴

我尋晚喺嗰個“中立區”講類似嘅野已經即刻比幾個追擊話咩我踢街場咁做比人打死 唔講我以為歐聯喺香港街場進行

林伯係死皇狗?

講真上電視唔通真係話條友有心咩，你有冇聽過講波佬話一個球員存心收人山

講真有睇拉莫斯踢波都知佢唔係第一日做啲咁嘅嘢，如果嗰個係馬甸尼，卡卡我就信佢哋冇心，但如果同一個動作係堅尼，比比之流做，我好肯定話你知佢哋有心整傷人，咁你哋咪諗下拉莫斯似馬甸尼定比比囉。

Btw我唔應該將堅尼同比比拉莫斯擺埋一齊，起碼堅尼收完人山夠膽認[

拉有心犯規阻沙拿但冇心整傷佢

成日聽佢地講話收山腳

岩,跟住沙拿同高普一句聲都冇出過,唔使問一定係西班牙政府迫害,要佢地唔準出聲屌

全世界都迫害猁疤

連登正式宣布，林柏特唔撚識波

公又係你贏 字又係你贏

即係你對人唔對事 你鍾意既人做就信佢係清白，你唔鍾意既人做就係特登，你都幾恐怖

疤狗係咪專出呢種煩膠型傻閪盲反
一個收左皮就彈起另一個

傷左個就唔撚識踢? 人地葡萄牙無撚左c朗咪一樣贏到粒粒皆星既法國 與其係到賴 不如話你自己球員心理質素差 無大賽經驗仲好 個垃圾龍派兩球膠 沙拿係到都救你唔到啦

可能係同一條友分身黎,你見呢類型嘅傻閪永遠同時間只會出現一個

同場謝四點講？

講起堅尼「收山腳」就好笑
明明堅尼踢中Haland右腳，Haland冇事踢完成場比賽後仲踢多幾場，完咧之後暑假先嚟話左腳廢咗就做怨婦話堅尼踢斷佢左腳

仲有一點，Haland真真正正踢到堅尼斷十字韌帶收山唔見你攞嚟舉例?

堅尼自己認有心架喎

嗰下動作擺明報十字韌帶仇，但唔係嗰下令到人收山

龍門大難當頭 心知YNWA原來只係口號

對事有辦法分辨咩？除咗拉莫斯自己根本無人知佢有冇心。唔通你認為一個人過去紀錄唔可以反映佢踢波嘅心態？講真睇波就係咁㗎啦，尼馬跌落地未睇慢鏡你都主觀咁覺得佢插水la。

好老實 佢就擺到明有心拉埋沙拿跌既 但打得後衛都係咁架啦 唔拉埋沙拿跌唔通自己跌比佢拎走個波咩

林伯里奧都係唔識波

你真係好撚煩 個撚個post都入黎用紅色大字就以為自己講真理咁

佢禽晚吠到而家架喇